<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Recepten on Eten bij Thomas</title><link>https://meals.chapp.io/recepten/</link><description>Recent content in Recepten on Eten bij Thomas</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl-nl</language><atom:link href="https://meals.chapp.io/recepten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chinese Tomatensoep</title><link>https://meals.chapp.io/recepten/chinese-tomatensoep/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://meals.chapp.io/recepten/chinese-tomatensoep/</guid><description>Bereiding Snij de ui, knoflook en gember fijn. Zweet het geheel in olijfolie in een grote soeppan.
Voeg de kippenbouten toe aan de pan en probeer de huid op de bodem van de pan lichtbruin te garen.
Voeg net genoeg water toe aan de pan om het geheel onder water te doen. Laat rustig voor minimaal 2 uur. Roer af en toe en zorg er voor dat de kip onder water blijft door meer water toe te voegen.</description></item><item><title>Lasagne</title><link>https://meals.chapp.io/recepten/lasagne/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://meals.chapp.io/recepten/lasagne/</guid><description>Bereiding Stap 1: Ragu Haal de varkenswost uit de huls en snij de worst en de riblappen in stukken van 2 cm. Met met zout en peper en laat 10 minuten rusten.
Braad het vlees op hoog vuur in een pan met olijfolie en gekneusde laurierbladen groudbruin.
Snij ondertussen de ui fijn.
Voeg een halve fles rode wijn toe aan de pan en laat de alcohol afkoken.
Zet het vuur lager.</description></item><item><title>Pizza</title><link>https://meals.chapp.io/recepten/pizza/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://meals.chapp.io/recepten/pizza/</guid><description>Bereiding Stap 1: In de kneedmachine op stand 1: Meng meel en zout volledig zodat er geen plek is met veel zout. Zout is namelijk de vijand van gist. Voeg de gist toe en laat het water langzaam bij de mix lopen.
Stap 2: Kneed het deeg op een hogere snelheid (mijn bosch machine stand 2) voor ongeveer 15 minuten.
Stap 3: Laat het deeg in de kom rusten voor 30 minuten met een vochtige theedoek of verhoudfolie er over.</description></item><item><title>Verse Patat</title><link>https://meals.chapp.io/recepten/verse-patat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://meals.chapp.io/recepten/verse-patat/</guid><description>Bereiding Stap 1: Was de aardappelen. Je hoeft ze niet te schillen.
Stap 2: Snij de aardappelen in gelijke dikte patat (ongeveer 1cm) en leg ze in een bak met water voor minimaal 30 minuten.
Stap 3: Spoel de bak met water om totdat het water niet meer troebel is.
Stap 4: Kook in 15 minuten op 120 graden halfgaar in de airfryer.
Stap 5: Bestrooi met de olie zodat er een egaal laagje olie op de patat zit.</description></item></channel></rss>